# Chinese (Traditional, Hong Kong SAR China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-29 11:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-29 13:58+0900\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: ko_KR <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"
#: templates/footer.html:6
msgid "Support"
msgstr "지원"
#: templates/footer.html:7
msgid "Document"
msgstr "문서"
#: templates/footer.html:21
msgid "Donation"
msgstr "기부"
#: templates/footer.html:28
msgid "Votes"
msgstr "투표"
#: templates/footer.html:39
msgid "Legal"
msgstr "법률"
#: templates/footer.html:43
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보정책"
#: templates/footer.html:48
msgid "Terms Of Service"
msgstr "이용약관"
#: templates/index.html:54
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
#: templates/index.html:55
msgid "Confirm"
msgstr "확인"
#: templates/index.html:56
msgid "Accept"
msgstr "수락"
#: templates/index.html:57
msgid "Link copied to clipboard"
msgstr "링크가 클립보드에 복사되었습니다."
#: templates/index.html:58
msgid "Added {0} into the queue."
msgstr "{0} 을/를 대기열에 추가했습니다."
#: templates/index.html:59
msgid "Added {0} songs into the queue."
msgstr "{0} 개의 노래를 대기열에 추가했습니다."
#: templates/index.html:60
msgid "Paused the player."
msgstr "플레이어를 일시정지 했습니다."
#: templates/index.html:61
msgid "Resumed the player."
msgstr "플레이어를 재개 했습니다."
#: templates/index.html:62
msgid "Forward the player to {0}."
msgstr "플레이어를 {0} 로 빨리감기 했습니다."
#: templates/index.html:63
msgid "Rewind the player to {0}."
msgstr "플레이어를 {0} 로 되감기 했습니다."
#: templates/index.html:64
msgid "Set volume to {0}."
msgstr "볼륨을 {0} 으로 설정했습니다."
#: templates/index.html:65
msgid "{0} and {1} are swapped."
msgstr "{0} 과 {1} 을/를 바꿨습니다."
#: templates/index.html:66
msgid "Moved {0} to {1}."
msgstr "{0} 을/를 {1} 으로 이동 했습니다."
#: templates/index.html:67
msgid "Shuffled the {0}"
msgstr "{0} 를 섞었습니다."
#: templates/index.html:68
msgid "The repeat mode has been set to {0}"
msgstr "반복 모드가 {0} 로 설정 되었습니다."
#: templates/index.html:69
msgid "Removed {0} from the queue."
msgstr "{0} 을/를 대기열에서 제거했습니다."
#: templates/index.html:70
msgid "Removed {0} tracks from the queue."
msgstr "{0} 개의 트랙을 대기열에서 제거했습니다."
#: templates/index.html:71
msgid "Cleared {0} list."
msgstr "{0} 리스트를 제거했습니다."
#: templates/index.html:72
msgid "Autoplay mode is now {0}."
msgstr "자동재생 모드가 {0} 상태 입니다."
#: templates/index.html:73
msgid "enabled"
msgstr "켜짐"
#: templates/index.html:74
msgid "disabled"
msgstr "꺼짐"
#: templates/index.html:75
msgid "Results found"
msgstr "찾은 결과"
#: templates/index.html:78
msgid "You are not able to select this bot!"
msgstr "이 봇을 선택할 수 없습니다!"
#: templates/index.html:80
msgid "You need to connect a bot in order to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행하려면 봇을 연결해야 합니다."
#: templates/index.html:82 templates/index.html:313
msgid "No message for you at this time."
msgstr "현재 메시지가 없습니다."
#: templates/index.html:84
msgid "Add more songs to the queue before shuffling."
msgstr "노래를 섞기 위해 대기열에 노래를 더 추가하세요."
#: templates/index.html:87
msgid "Track"
msgstr "트랙"
#: templates/index.html:88
msgid "Recommendation for this song"
msgstr "이 노래의 추천"
#: templates/index.html:89
msgid "Based on your song your picked"
msgstr "선택한 노래를 기반으로"
#: templates/index.html:93
msgid "Playlist name"
msgstr "플레이리스트 이름"
#: templates/index.html:94
msgid "e.g. My playlist"
msgstr "예: 내 플레이리스트"
#: templates/index.html:95
msgid "Playlist type"
msgstr "플레이리스트 종류"
#: templates/index.html:96
msgid "Standard Playlist"
msgstr "일반 플레이리스트"
#: templates/index.html:97
msgid "Online Playlist"
msgstr "온라인 플레이리스트"
#: templates/index.html:98
msgid "Playlist Url"
msgstr "플레이리스트 Url"
#: templates/index.html:100
msgid "e.g. Youtube or Spotify playlist url"
msgstr "예：Youtube 또는 Spotify 플레이리스트 링크"
#: templates/index.html:101
msgid "Create"
msgstr "생성"
#: templates/index.html:102
msgid "Delete"
msgstr "삭제"
#: templates/index.html:105
msgid "playlist"
msgstr "플레이리스트"
#: templates/index.html:106
msgid "share"
msgstr "공유"
#: templates/index.html:107
msgid "link"
msgstr "링크"
#: templates/index.html:110 templates/index.html:375
msgid "Create Playlist"
msgstr "플레이리스트 생성"
#: templates/index.html:112
msgid ""
"Create and personalize your playlist for every mood, crafted exclusively "
"by you."
msgstr "모든 기분에 맞는 나만의 플레이리스트를 만들고 개인화하세요."
#: templates/index.html:115
msgid "Rename Playlist"
msgstr "플레이리스트 이름 변경"
#: templates/index.html:117
msgid ""
"Allows you to change the name of your existing collections of songs for "
"better organization."
msgstr "더 나은 구성을 위해 기존 플레이리스트의 이름을 변경할 수 있습니다."
#: templates/index.html:120
msgid "Delete Playlist"
msgstr "플레이리스트 삭제"
#: templates/index.html:122
msgid "Enables the removal of unwanted collections of songs from your library."
msgstr "라이브러리에서 원치 않는 플레이리스트를 제거할 수 있습니다."
#: templates/index.html:128
msgid "Adjust the configurations on your server for an optimized experience."
msgstr "최상의 환경을 위해 서버 구성을 조정하세요."
#: templates/index.html:129
msgid "General"
msgstr "일반"
#: templates/index.html:130
msgid "You are now listening in"
msgstr "지금 재생 중"
#: templates/index.html:131
msgid "My Servers"
msgstr "내 서버"
#: templates/index.html:133
msgid "Please select a server whose settings you would like to modify"
msgstr "설정을 수정하려는 서버를 선택하세요."
#: templates/index.html:134
msgid "Invite the Bot to Your Server"
msgstr "서버에 봇을 초대하세요"
#: templates/index.html:136
msgid "The bot is not currently a member of the following server"
msgstr "봇은 현재 다음 서버의 멤버가 아닙니다."
#: templates/index.html:138
msgid "Careful — you have unsaved changes!"
msgstr "주의 - 저장하지 않은 변경사항이 있습니다!"
#: templates/index.html:139
msgid "Reset"
msgstr "되돌리기"
#: templates/index.html:140
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"
#: templates/index.html:141
msgid "Invite to this server"
msgstr "이 서버에 초대하기"
#: templates/index.html:142
msgid "members"
msgstr "멤버"
#: templates/index.html:145
msgid "Prefix"
msgstr "접두사"
#: templates/index.html:147
msgid "Change the default prefix for message commands."
msgstr "기본 명령어 접두사를 바꿉니다."
#: templates/index.html:150 templates/index.html:637
msgid "Language"
msgstr "언어"
#: templates/index.html:152
msgid ""
"You can choose your preferred language, the bot message will change to "
"the language you set."
msgstr "선호하는 언어를 선택하시면, 봇 메시지는 해당 언어로 변경됩니다."
#: templates/index.html:155
msgid "Queue Mode"
msgstr "대기열 모드"
#: templates/index.html:157
msgid "Change to another type of queue mode."
msgstr "다른 대기열 모드로 변경합니다."
#: templates/index.html:160
msgid "DJ Role"
msgstr "DJ 역할"
#: templates/index.html:162
msgid "Set a DJ role or remove DJ role."
msgstr "DJ 역할을 설정하거나 제거합니다."
#: templates/index.html:165
msgid "24/7 Mode"
msgstr "24/7 모드"
#: templates/index.html:167
msgid "Toggles 24/7 mode, which disables automatic inactivity-based disconnects."
msgstr "비활성 상태에서 자동 연결 해제를 비활성화하려면 24/7 모드를 전환하세요."
#: templates/index.html:170
msgid "Vote Bypass"
msgstr "투표 건너뛰기"
#: templates/index.html:172
msgid ""
"Toggles in the voting system provide you the option to participate or "
"abstain from voting to skip a song."
msgstr "투표 시스템에서 노래 건너뛰기를 위해 투표에 참여하거나 기권할 수 있는 옵션을 제공합니다."
#: templates/index.html:175
msgid "Toggle Music Controller"
msgstr "음악 컨트롤러 전환"
#: templates/index.html:177
msgid ""
"Toggles to send a message when clicking the button in the music "
"controller."
msgstr "음악 컨트롤러의 버튼을 클릭할 때 메시지를 보낼지 여부를 설정합니다."
#: templates/index.html:180
msgid "Duplicate Track"
msgstr "중복 트랙"
#: templates/index.html:182
msgid "Toggle Jukebox to prevent duplicate songs from queuing."
msgstr "주크박스에 중복된 노래가 대기열에 들어가지 않도록 설정합니다."
#: templates/index.html:185
msgid "Voice Status Template"
msgstr "음성 상태 템플릿"
#: templates/index.html:187
msgid "Customize the channel topic template (Displayed while playing music)."
msgstr "채널 주제 템플릿을 사용자 정의합니다. (음악 재생 시 표시)"
#: templates/index.html:191
msgid "Enable Effect"
msgstr "효과 켜기"
#: templates/index.html:192
msgid "Turn on the music sound effect."
msgstr "음악 효과를 켜세요."
#: templates/index.html:193
msgid "Reset all filter."
msgstr "모든 필터를 초기화합니다."
#: templates/index.html:194
msgid "Applied {0} filter."
msgstr "{0} 필터가 적용되었습니다."
#: templates/index.html:195
msgid "Removed {0} filter."
msgstr "{0} 필터가 제거되었습니다."
#: templates/index.html:197
msgid "None"
msgstr "없음"
#: templates/index.html:198
msgid "karaoke"
msgstr "카라오케"
#: templates/index.html:199
msgid "tremolo"
msgstr "트레몰로"
#: templates/index.html:200
msgid "vibrato"
msgstr "비브라토"
#: templates/index.html:201
msgid "rotation"
msgstr "로테이션"
#: templates/index.html:202
msgid "distortion"
msgstr "디스토션"
#: templates/index.html:203
msgid "lowpass"
msgstr "로우패스"
#: templates/index.html:204
msgid "nightcore"
msgstr "나이트코어"
#: templates/index.html:205
msgid "8D"
msgstr "8D"
#: templates/index.html:206
msgid "vaporwave"
msgstr "베이퍼웨이브"
#: templates/index.html:210
msgid "Play now"
msgstr "지금 재생"
#: templates/index.html:211
msgid "Play next"
msgstr "다음에 재생"
#: templates/index.html:212
msgid "Add to queue"
msgstr "대기열에 추가"
#: templates/index.html:213
msgid "Remove from queue"
msgstr "대기열에서 제거"
#: templates/index.html:214
msgid "Skip to"
msgstr "건너뛰기"
#: templates/index.html:215
msgid "Back to"
msgstr "뒤로 이동"
#: templates/index.html:216
msgid "Move to top"
msgstr "맨 위로 이동"
#: templates/index.html:217
msgid "Move to bottom"
msgstr "맨 아래로 이동"
#: templates/index.html:218
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"
#: templates/index.html:219
msgid "Recommendation"
msgstr "추천"
#: templates/index.html:220
msgid "Get lyrics"
msgstr "가사 가져오기"
#: templates/index.html:221
msgid "Play shuffle"
msgstr "셔플 재생"
#: templates/index.html:222
msgid "Remove track"
msgstr "트랙 제거"
#: templates/index.html:223
msgid "Add to playlist"
msgstr "플레이리스트에 추가"
#: templates/index.html:273
msgid "Search your input and add it to the queue"
msgstr "입력한 내용을 검색해서 대기열에 추가하기"
#: templates/index.html:288
msgid "Add All"
msgstr "모두 추가"
#: templates/index.html:300 templates/index.html:307
msgid "Inbox"
msgstr "받은 편지함"
#: templates/index.html:348
msgid "Home"
msgstr "홈"
#: templates/index.html:355
msgid "Explore"
msgstr "탐색"
#: templates/index.html:362
msgid "Server"
msgstr "서버"
#: templates/index.html:385
msgid "Light Mode"
msgstr "라이트 모드"
#: templates/index.html:391 templates/index.html:632
msgid "Settings"
msgstr "설정"
#: templates/index.html:401
msgid "Help"
msgstr "도움말"
#: templates/index.html:409
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"
#: templates/index.html:420
msgid ""
"Some errors occurred and the dashboard could not\n"
"                        be connected"
msgstr "일부 오류가 발생하여 대시보드에 연결할 수 없습니다."
#: templates/index.html:430
msgid "Can't Find You on Discord"
msgstr "디스코드에서 당신을 찾을 수 없습니다"
#: templates/index.html:432
msgid ""
"I'm unable to locate you in any Discord\n"
"                            server. Please check that you've invited our "
"bot and\n"
"                            granted it the necessary permissions to "
"access your\n"
"                            server information."
msgstr "어떠한 디스코드 서버에서도 당신을 찾을 수 없습니다. 저희 봇을 초대하고 서버 정보를 접근할 수 있는 권한을 부여했는지 확인해주세요."
#: templates/index.html:440 templates/index.html:508
msgid "Reload Page"
msgstr "페이지 새로고침"
#: templates/index.html:450
msgid "No Hisotry Searches Found"
msgstr "검색 기록이 없습니다"
#: templates/index.html:452
msgid ""
"It seems like you haven’t searched for any\n"
"                            songs yet. No worries, your musical journey "
"can\n"
"                            start right now! Simply enter the name of "
"your\n"
"                            favorite song or artist in the search bar."
msgstr "아직 노래를 검색한 내역이 없는 것 같습니다. 걱정하지 마세요, 지금 바로 음악 여행을 시작할 수 있습니다! 검색창에 좋아하는 노래 또는 아티스트 이름을 입력해보세요."
#: templates/index.html:459
msgid "Search Now"
msgstr "지금 검색"
#: templates/index.html:468
msgid "Server Not Detected"
msgstr "서버가 감지되지 않았습니다"
#: templates/index.html:470
msgid ""
"Ensure that I’m added to your server. Please\n"
"                            note, you must possess ‘Manage Guild’ "
"permissions on\n"
"                            the server you wish to manage."
msgstr "제가 당신의 서버에 추가되어 있는지 확인해주세요. 참고로 관리하고자 하는 서버에서 '서버 관리' 권한이 필요합니다."
#: templates/index.html:476
msgid "Refresh page"
msgstr "페이지 새로고침"
#: templates/index.html:485
msgid "Lyrics Not Found"
msgstr "가사를 찾을 수 없습니다"
#: templates/index.html:487
msgid ""
"Sorry, but I’m unable to search for the lyrics\n"
"                            of this song. Please try searching online."
msgstr "죄송합니다, 이 노래의 가사를 찾을 수 없습니다. 인터넷에서 찾아보시길 바랍니다."
#: templates/index.html:498
msgid "Temporary Access Limit Reached"
msgstr "임시 접근 제한에 도달했습니다"
#: templates/index.html:500
msgid ""
"It appears you’ve been quite active and have\n"
"                            reached the limit for requests. Don’t worry, "
"this is\n"
"                            only temporary. You’ll be able to continue "
"your\n"
"                            activities after a short break."
msgstr "활동이 많으셔서 요청 한도에 도달한 것 같습니다. 걱정하지 마세요, 이는 일시적입니다. 잠시 후에 다시 이용하실 수 있습니다."
#: templates/index.html:516
msgid "Recently played"
msgstr "최근 재생"
#: templates/index.html:537
msgid "Based on your song playback history"
msgstr "당신의 재생 기록을 기반으로"
#: templates/index.html:540
msgid "Recommendation for today"
msgstr "오늘의 추천"
#: templates/index.html:583
msgid "Top 50 Global Hits"
msgstr "글로벌 Top 50 히트곡"
#: templates/index.html:584
msgid "Trending Songs"
msgstr "인기 곡"
#: templates/index.html:604
msgid "Discover music for every mood"
msgstr "모든 기분에 어울리는 음악을 발견하세요"
#: templates/index.html:605
msgid "Genres and Moods"
msgstr "장르와 분위기"
#: templates/index.html:629
msgid ""
"Manage your account settings and\n"
"                                    preferences"
msgstr "계정 설정과 환경설정을 관리하세요"
#: templates/index.html:670
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"
#: templates/index.html:672
msgid ""
"Quickly toggle between light and\n"
"                                        dark modes for a personalized."
msgstr "라이트 모드와 다크 모드를 빠르게 전환하여 맞춤형 환경을 경험하세요."
#: templates/index.html:723 templates/index.html:928
msgid "Queue"
msgstr "대기열"
#: templates/index.html:731
msgid "Toggle History"
msgstr "히스토리 전환"
#: templates/index.html:739
msgid "Close"
msgstr "닫기"
#: templates/index.html:750
msgid "Now playing"
msgstr "현재 재생 중"
#: templates/index.html:787
msgid "Next in queue"
msgstr "다음 재생"
#: templates/index.html:788
msgid "Clear queue"
msgstr "대기열 비우기"
#: templates/index.html:798
msgid "History queue"
msgstr "재생 기록"
#: templates/index.html:800
msgid "Clear history"
msgstr "기록 삭제"
#: templates/index.html:809
msgid "BACK TO TOP"
msgstr "맨 위로"
#: templates/index.html:834
msgid "Rewind 10s"
msgstr "10초 되감기"
#: templates/index.html:842
msgid "Shuffle"
msgstr "셔플"
#: templates/index.html:850
msgid "Back"
msgstr "뒤로"
#: templates/index.html:858
msgid "Play"
msgstr "재생"
#: templates/index.html:866
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"
#: templates/index.html:874
msgid "Repeat"
msgstr "반복"
#: templates/index.html:882
msgid "Forward 10s"
msgstr "10초 빨리감기"
#: templates/index.html:911
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"
#: templates/index.html:920
msgid "Effect"
msgstr "효과"